點解大快活冇華田？

話說小妹今朝去大快活食早餐想飲返杯熱華田，點知落餐嗰陣個阿姐叫我飲呵力，我就話我要飲華田，跟住佢話冇華田叫我飲呵力，我話我唔飲呵力我要飲華田，佢話冇華田，咁我就問佢點解大快活冇華田，然後佢話大快活有華田但今日冇又叫我飲呵力，聽到依度我就心諗佢係咪玩嘢，我問佢咩叫大快活有華田但今日冇，咁即係有定冇，佢話冇，咁我問佢做咩話有，佢冇答我就繼續叫我飲呵力，跟住我又再問點解冇華田飲要飲呵力，佢話因為冇華田，我就話咁我飲其他嘢唔得嘅，佢就問我想飲咩，我就話我想飲熱華田，佢話冇華田，我就佢點解大快活冇華田，然後企我後面個阿叔開始屌我老母問我玩撚夠未？佢叫我望下條隊已經排到出馬路，叫我咪撚再玩，話我唔係玩，我只係想飲杯華田，我問阿叔點解大快活會冇華田，阿叔答唔到我，大快活個阿姐都答唔到我，到底依個世界仲有冇人可以答我？點解大快活冇華田？

百事有可樂 jaja聲

走雞皇唔該

今日先飲完喎

冇熱華田 味試下飲凍華田囉 再唔係叫杯暖華田都得架

係咪睇電視？

有冇普通華田

你要同阿姐講「痾滑田」佢先識架

128 維園見

有呀 飲過 好普通 不過可以試下

日向華田

如果我係個阿姐,我會一巴車死你

呵力好難飲

呵瀝先正 你都唔識野嘅

點解個個都唔講阿華田
要講華田
好難聽

講英文啦呀姐活在港英唔知咩叫華田

華田英文係咩？